Anu Kangru kaibas, Adam Matsoni man seistes, et Mihkel Walt wägise tema karjast esimelt ühe lamba ja tõisel päiwal 2 lammast ära ajanud - nõuab 8 rubla kahju tasumist.
 Mihkel Walt wastutas selle pääle, et need lambad on tagasi läinud.
Peeter Tork, walla wöörmünder, ütles et Anu Kangru mees temale tunnistanud, et esimelt wiidud lammas tagasi tulnud.
Endine kohtumees Mikk Rebane andis üles, et Walti naine ütlenud, et tõine kord kaks lammast karja mant Waltile aetud.
Mari Walt, Mihkli naine salgab.
Mõiste: Mihkel Walt maksab Anu Kangrule kahe kadunud lamba eest 5 rubla 8 päiwa sees wälja.
Pääkohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: J. Ottan XXX
Kohtumees: P. Pedoson XXX
Kohtumees: Johan Kiljak &lt;allkiri&gt;
Kohtumees: Kotta Piir &lt;allkiri&gt;
Mõiste sai kohtukäijatele kuulutatud T.S.R. §772-774 järele aastast 1860 ja õpus antud mis tähele panda tuleb kui keegi kõrgemat kohut nõuab ning ei olnud Mihkel Walt rahul.
Kirjutaja:
10. Weebruaril 1886 Kihelk. kohtuse saadetud.
